［正能量post］ 入嚟放低你哋今日有咩不幸嘅事

我先！
1. 倒盒裝奶整濕notebook keyboard
2. 新買嘅筆跌斷墨
3. 八達通琴日負咗錢 今日上咗巴士嘟先醒起冇增值

#小確幸 呢個term愈來愈造作
與其去諗每日有咩小確幸 諗唔到會開始埋怨冇運到
不如每晚回顧下有咩不幸嘅事
跟住望翻自己當下 一日入面咁多不幸嘅事都過得到
瞓個覺又到新一日
會容易啲放低琴日嘅唔如意
日復日 就算黑仔如我都可以對呢啲不幸嘅遭遇慢慢睇化

^第4樣不幸嘅事：今日依舊一事無成 又冇錢 唉